金鐘多查飛狗

有用綠卡既小心

推，手足們小心

推

手足

好多最少有10個以上
小心

黨鐵前線係黃

垃圾黨鐵 自己拎黎 抵俾人咁玩

我拎學生卡

everyday go green
綠色環保 你我有責

今朝張八達通又出唔到閘 客服都唔知點解

推 差d奶野

金鐘站今日極多查飛狗

目測10隻以上

金鐘呢排查得密左,之前都好少
仲企埋個藍衫打手係度